【1-4】嚴選數碼暴龍最靚女主角

成熟阿空

港女美美

溫柔小光

嘈吵阿京

慢熱留姬

軟弱樹莉

粗魯小泉

一定係

仙女獸

淨計樣最靚女主角係天女獸
包性格一定係最佳賢內助阿空

人類

勇氣-
友情-
愛-

其實有幾幕 阿空都有少少野蠻位出咗嚟

如果揀老婆 唔睇樣我應該揀阿京
同佢一齊應該好開心好輕鬆 但佢其實好照顧到人

阿空先係臭雞
美美好過佢多多聲

小泉又淫又港女

美美tri好靚
一輯靚過一輯

有無佢h漫？

就係無樣先咁照顧人

細個覺得仙女獸好正

天女獸係我人生第一個女神

小光

天女獸成個上半邊面都見唔到，點知係唔係靚女？

佢睇咗鎖骨對落嗰度

小泉變嗰隻都好正

太一代表勇氣 -- 冇膽同阿空表白
大和代表友情 -- 撬牆腳溝咗阿空
阿空代表愛情 -- 兩條仔鍾意 三角戀亂晒

記得之前睇人分析
佢地特性同現實相反

唔知新版有冇改到

天野寧寧

仆街 1-4

咁我揀

本身想揀淑乃 ？

留姬正唷

熟奶

軟弱煩膠樹莉

留姬

其實啲樣根本都係差唔多, 只係髮型唔同

除咗天女獸同仙女獸, 風神獸都好正架

衣著好影響！

認真我本身係打咗煩膠樹莉先
但費事咁負面 同埋想真係形容返性格 先改做軟弱

艾莉卡bb

小泉 可以食埋仙女獸 風神獸

雖然唔係1-4，但最鍾意就係佢

未見過既???

最新數碼暴龍game 既女主角嚟

奧米加嗰個戇鳩智障大波妹

最抵玩一定係小泉，淫底港女仲可以有多兩個造型你玩
最靚係細個既小光

好撚淫
現實見到一定以為係企街

小光=留gay>空>泉>美美>>>京>>>>>>>>>煩膠

留gay 啦
無得揀

冇得揀佢

其實佢都唔差

一撚係大門大
肌肉陽光傲氣小鮮肉係我身下典嚟典去
爽死

樹莉

正評係俾娜娜獸

agger 細個鍾意阿空，大個先知美美先係pure

大門大老母最靚

淑乃唔正咩

淑乃一個屌打晒上面

計人類一定係

Fbi is watching all of you

大門大老母

其實 唔計性格 你地覺得佢個樣點

我覺得真係唔差 係性格太煩

黑長直wow
睇樣實ok

粗魯小泉

姐姐

其實而家諗返好似用巴渣適合啲

風神獸。黑肉

美美邊有得輸

唉 唔係1-4既話我都揀淑乃

不過我最愛既都係偵探既alphamon

副眼鏡好撚柒
條友講野永遠講一半，好撚煩

我真係接受唔到個結局
羽蝶獸bb

06屌打哂全部

件衫痴撚線，側邊乜都露晒出嚟，連佢條黑底邊都見到

你杯咖啡要唔要多啲蠔油？

揀唔落手

點講好呢
一開始小泉好惡死
但後來見到佢溫柔另一面嘅反差又好正
打基路比獸拓也訓係小泉大脾(雖然係夢)
到左打六翅獸嗰陣拓也差d同小泉表白
兩個紅住塊面真係好撚青春

又想重睇

根本係情趣睡衣著出街

音音

小光，成日j佢啲h漫

梗係沙古牙獸啦，

天水獸正公廁

仲有無其他5個

可惜大家心目中嘅數碼暴龍係數碼獸+拍檔
接受唔到人變
當佢唔係數碼暴龍而係一套新野黎睇真係好正

fbi

究竟係京煩啲定樹莉煩啲

樹莉世界第一煩

其實樓主點解要框住1-4
既然寧寧，淑乃都講左
唔差在講埋惠理

團長個妹

大門大老母系

實係佢搞到動畫化唔到

I AM WATCHING YOU

其實洲崎愛瑠同明里都唔正
我幾中意明里同大樹真係做到有cp feel

屌數碼獸

京係嘈

樹莉係真係煩

有冇人可以send大門大老母張相出黎

明里係咪黑絲嗰個

真心覺得劇情好過2,3

因為ds打後我冇乜點睇 甚至都開始覺得唔係數碼暴龍嚟

撇除進化嘅設定
成個故事係同01嘅味道相同
真係一步一步係數碼世界探險
到左最後又係真正嘅別離 睇到濕晒

冇淑乃已經冇討論空間

冇法姐冇討論空間啦 唔講以為上面成班 lolicon，仲諗住打電話比 FBI 叫佢地嚟捉人

好視乎你個童年係邊個range, 好似pkm d 151廚咁

咁多人講偵探角色 叫樓主點討論落去